【珠光寶氣】陳霽平46歲仲Keep得好好 中大碩士畢業仲做埋助教

《珠光寶氣》播了一星期有多，這套影星雲集的劇集，在頭一個星期已經重重好戲，尤其是蔡少芬間中的爆發性，特別有力。

《珠光寶氣》裡面，蔡少芬飾演三妹康雅思，有一位靚女助理Sharon，演員是暫時沒有再拍戲的陳霽平Maria。陳霽平在2008年，拍完《珠光寶氣》後便離開了TVB，過了幾年自由人身份，便去了港視拍了三套劇集，不過由於牌照問題，也只是逗留了一段短暫的日子。

陳霽平自港視後，除了在港台拍過一部《我的家庭醫生 II》外，便沒有其他新的影視作品，但並不等於她退出了娛樂圈，間中都會出席一些品牌活動。而家現在的工作，是一名補習教師，原來陳霽平的英文水平相當之高，曾經出書教導英文，亦試過出英文發聲app。在小學畢業後她便移居美國，大學時期去加拿大留流，回流香港後亦於香港中文大學修讀傳理系碩士，更擔任過中大傳理系助教，絕對是一名高學歷女強人。在1995年參港港姐入行的她，曾坦言一開始只是為了完成大學功課才參選體驗，想不到最終卻加入了娛樂圈。

現年46歲的她，在臉上並沒有留下太多歲月的痕跡，依然是美艷動人，是娛樂圈中又一名「凍齡美女」。在她自己的憶述中提及過，名字中的「霽」，這個比較少見的字是由爸爸親自為她改的，「霽」這個字含有雨過天晴的意思，陳的父親希望她為這個世界帶來「雨過天晴」，亦即是和平。

好想一路罰抄佢個名一路屌到佢停經

條女勁撚正

西梅汁

好靚女

大把
正!

片石轉身

寶嬋

見過佢真人 真係靚到黐線 冇咩老態仲好正

好想飲佢d西梅汁

完全冇波

sunraysia

好想梅佢d西汁

25都信

細個已經覺得佢好靚
大個先知呢d叫氣質 仲要讀咁多書 好犀利

細個已經覺得佢好撚正

第3張似藍潔鷹

佢正啲定吳婉芳

台妹